整個民主disco 反攻中國啦屌

整個民主disco 反攻中國啦屌

岩哂連登啲福音戰士
頭幾句唔洗岩音😂👍

自由的花 在香港遍地開花